{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 러블리 무인텔"
    },
    "text": "ラブリー宿泊施設は計30室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語が提供されます。 それぞれの客室は2名基準で運営されており、プライベートな空間で快適な時間を過ごせるように設計されています。 客室内の寝具類の管理は、検証済みの洗濯業者との協力で清潔な体調を保っています。 男女同室での宿泊予約の上で発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができませんので、この点にご注意ください。 未成年者やペットとの入室は禁止されており、すべての客室は禁煙です。 快適な客室環境を維持するために、他の方に迷惑をかけないようにご協力ください。 重要な物品はフロントに要請して保管し、紛失時には責任を負わないことをご案内します。 客室内には全客室空気清浄機が備えられており、またネットフリックスの視聴と無料Wi-Fiサービスが利用でき、バトルグラウンドゲームが可能な高仕様PCも設置されています。 ラブリーカフェでも無料ドリンクを楽しめますので、ぜひご利用ください。 入室する前にはコンビニコースや食べ物のテイクアウトをおすすめします。 以前の訪問者のレビューによると、ラブリー宿泊施設は清潔で親切な社長のサービスで有名な宿泊業者として知られています。 入口から電話すると親切に案内してもらうことができ、客室はとてもきれいでトイレの照明も調節できるし、ベッドや布団が楽だそうです。 また、提供されるティーやカップラーメン、コーヒー、パンなどで感動を与えたそうです。 原州に旅行に行く方に強くお勧めします。 ただ、喫煙と禁煙客室の区分は不便だという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設の客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設の客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具類の管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室内の寝具類の管理は、検証済みの洗濯業者との協力で行われています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の上で発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の上で発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットとの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットとの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には全客室空気清浄機が備えられており、またネットフリックスの視聴と無料Wi-Fiサービスが利用でき、バトルグラウンドゲームが可能な高仕様PCも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ラブリーカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ラブリーカフェでは無料ドリンクが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設は清潔で親切なサービスで有名な宿泊業者として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 410
    }
}